{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma ütlen \"Mjäu\". Mulle meeldib mängida lõngakeraga. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🤔 Ma kratsin"},{"text":"👀 Mul on vuntsid"},{"text":"🧶 Mulle meeldib mängida"}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Lammas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFF08080","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma ütlen \"Auh!\". Mulle meeldib luid närida. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🏡 Ma olen hea sõber"},{"text":"🍖 Mulle maitsevad maiused"},{"text":"🏃‍♂️ Mulle meeldib jalutada"}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Rebane","isCorrect":false},{"label":"Hunt","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF98FB98","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma annan villast karva. Ma ütlen \"Mää!\". Kes ma olen?","hints":[{"text":"☁️ Ma kasutan oma karva sooja tegemiseks"},{"text":"🌱 Ma söön rohtu"},{"text":"🗣️ Mu hääl on pehme"}],"options":[{"label":"Kits","isCorrect":false},{"label":"Lammas","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFADD8E6","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Mul on pikad kõrvad ja ma hüppan. Mulle meeldivad porgandid. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🥕 Minu lemmiktoit on oranž"},{"text":"🏃‍♀️ Olen hea jooksja"},{"text":"🌿 Elan aias"}],"options":[{"label":"Jänes","isCorrect":true},{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"Hiir","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFD700","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma olen väga suur ja mul on pikk nina, mida kutsutakse londiks. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🐘 Mul on suured kihvad"},{"text":"💦 Ma kasutan oma nina, et juua vett"},{"text":"🌴 Ma söön taimi"}],"options":[{"label":"Kaamel","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Ninasarvik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFDA70D6","category":"animal","icon":"🐾"}}],"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Kui mina olen õues, paned selga palju riideid ja tahad tuppa sooja. Mis ma olen?","hints":[{"text":"🧣 Ma panen su nina natuke külmetama."},{"text":"🥶 Kui mind on palju, siis sa võid väriseda."},{"text":"🧤 Minu pärast paned kindad kätte."}],"options":[{"label":"Kuumus","isCorrect":false},{"label":"Jää","isCorrect":false},{"label":"Külm","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFADD8E6","category":"weather","icon":"🌤️"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Kui mina olen õues, tahad süüa jäätist ja juua külma vett. Mis ma olen?","hints":[{"text":"🏖️ Ma meeldin paljudele suvel."},{"text":"🥵 Kui mind on väga palju, on isegi raske hingata."},{"text":"😎 Ma panen sind päikeseprille kandma."}],"options":[{"label":"Külm","isCorrect":false},{"label":"Kuumus","isCorrect":true},{"label":"Jää","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFA07A","category":"weather","icon":"🌤️"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Ma ripun maja servast alla ja olen külm. Ma näen välja nagu klaasist porgand. Mis ma olen?","hints":[{"text":"❄️ Mind näed talvel."},{"text":"💧 Ma olen külmunud vesi."},{"text":"🏠 Ma ripun katuselt alla."}],"options":[{"label":"Külm","isCorrect":false},{"label":"Jääpurikas","isCorrect":true},{"label":"Jää","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFB0C4DE","category":"weather","icon":"🌤️"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Ma olen külm ja kõva. Ma tekin veest, kui see väga külmaks läheb. Mis ma olen?","hints":[{"text":"⛸️ Minu peal saab uisutada."},{"text":"🧊 Ma säran päikese käes."},{"text":"💧 Kui mind soojendad, muutun tagasi veeks."}],"options":[{"label":"Jääpurikas","isCorrect":false},{"label":"Jää","isCorrect":true},{"label":"Külm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFE0FFFF","category":"weather","icon":"🌤️"}},{"level":"5","type":"weather","question":"See juhtub jääga, kui ilm läheb soojaks. See muutub jälle veeks. Mis see on?","hints":[{"text":"🌡️ See juhtub, kui temperatuur tõuseb."},{"text":"💧 See on jää vastandprotsess."},{"text":"☀️ See aitab kevadisel ajal lompide tekkimisele kaasa."}],"options":[{"label":"Külmumine","isCorrect":false},{"label":"Sulamine","isCorrect":true},{"label":"Jää","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFAFAD2","category":"weather","icon":"🌤️"}}]}